如果明天前隕石降臨🙁

我好掛住你呀，如果聽日係世界末日，我就有勇氣同你講我仲好鐘意你 #

聽日就係世界末日

55

點解而家無勇氣

失戀的路過

挽留過 用晒啦

死心不息繼續啦